想問下師兄同師姐關於non-jupas面試

想問下師兄同師姐有關LU, cityu, polyu面試形式同常見面試的問題

後門狗收嗲啦仆街

後門狗

平時鐘意睇咩戲呢類問題

咪都係嗰幾味嘢
利申唔知

一間U有幾十科 叫人點答你

走後門狗驗智商啦

ciyyu的information system會問咩問題

唔好話同校 就算同科同班 in你果個 professor唔同人問嘅野同準則都可以差好遠